發覺有個疑似家姐嘅人好鬼衰…

岩先我等緊交野申請loan,咁旁邊黎左疑似三母女

大女 細女 職員

：想拎張non mean嘅申請表

：係咪本人申請？

：唔係,然後指住細女

：係咪有院校收左佢？

：係YMCA high diploma (好撚大聲

細女全程

：點解呢下特別大聲想點

利申個疑似家姐重笑笑口好似中左六合彩咁……

BTW唔知情佢地嘅關係

/ 可能YMCA有神科